李家超：議員削警隊開支是針對及「攬炒」

【Now新聞台】立法會繼續恢復二讀撥款條例草案，保安局局長李家超反對有議員動議削減警隊開支，批評是敵意針對警隊，主張攬炒，令所有想安居樂業的市民受害。他又質疑支持示威者的議員，拒絕與港獨割席。

保安局局長李家超：「警方無足夠人手及資源，最高興是犯法的人，屆時找誰拘捕打劫的人、爆竊的人、非禮強姦的人、騙徒及毒犯呢？要削減警察人手及資源是攬炒，是削弱香港治安，令每個想安居樂業的人都受害。有議員支持暴徒，並以手足相稱，這些所謂手足，包括明顯提倡港獨，宣揚港獨口號的人，我想清楚問這些議員，你和港獨是否割席？」

諗起當年嘅「首先我反對港獨」

一定要通過既咁拎上立法會討論做咩？

大花筒仲挾持市民，真係要夠無恥先上到位
定抑或做過狗就係咁無恥

削減警隊開支=削弱香港治安

老細減員工人工=損害公司利益

你知就好啦 全香港都針對你地阿

撤定資產返大灣區啦
比卡超

成隊共狗而家再唔扮從良

遲啲八國聯軍

香港人一定趕走你班支那狗

包括坐係mon前面嘅你地呀
警犬

反正你哋不嬲都唔拉同袍

對家乜都屈係攬炒
其實我地有必要定義咩係攬炒攞返個話語權
攬炒真係目的令香港成為一個純正中國城市，唔好再扮國際城市呃人，藍絲最唔應該反對

曱甴加人工攬炒庫房

我就係想安居樂業
但一日有你地班奴才政府同黑警
一個世界級垃圾防疫應對, 一個亂咁周街罰人兩千蚊
我地每一日都處於不安狀態
你地快d去死啦仆街

打劫：休班警打劫博坐監 四父子當差三人先後犯案

爆竊：供車供樓致財困 休班警爆竊偷錢兼偷奶粉囚34個月

非禮強姦：捲非禮案休班警再涉強姦14歲女童

騙徒：休班警詐騙女友近15萬元 求情稱與同袍吃喝致入不敷支

藏毒：休班警認藏冰毒偉哥稱願入住附職業訓練的戒毒所判感化18月

佢好似搵緊藉口DQ

咁削大學醫學院開支又算唔算針對及攬炒

Yes we are
Then?

公投攞

sor 借個位 入黎幫手推下thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!

政府帶頭削弱香港衞生水平

乜野叫足夠
邊個講?
而家唔係唔比你
係要你上黎項項解釋清楚

點解唔可以理性d講，保安局真係好無理好暴力

李公公正仆街

示威同港獨有乜關係

五大訴求邊條係港獨

遲下警隊開支夠一個小國既軍費
比加超係咪想

中共方向：攬炒 迫你埋邊反攬炒
攬炒係中共做成嘅結果
唔係大家嘅目標
唔好比人帶風向

班議員係民意代表
人民屬意要港獨要針對警隊先揀到佢地入去架嘛
學似你班奴才同人民作對架咩

而家只要你唔聽港共/支共講就話你港獨喇

原來對家最撚驚攬炒

議員千祈唔好答佢

乜啲官上立法會唔係答問題架咩

點解可以問返轉頭

自己人拉自己人？

點睇警隊係咁多個政府部門犯罪率最高?

另外想問鄧陃強回應左警察搵黑社會襲擊警署未?

屆時找誰拘捕打劫的人、爆竊的人、非禮強姦的人、騙徒及毒犯

其實呢類人而家都係無人捉
特別毒犯有反黑打龍通定期交人

保安局同港獨咩關係？ 想出兩份糧做埋人哋局長d野

令每個想身體健康的人都受害

行個流程架姐
贊成的舉手 反對的舉手 沒有 通過

削開支都港獨 難怪唔投贊成票都要dq了

削你少少資源就無限非禮強姦
低能極端撚 智商低過比卡超

狗官問乜9問題 叫你坐就坐 HAND就HAND啦

依家有充足資源 721查左未? 果晚兩條pc仔革左職未? 拉曬所有白衣人未?

一單721都查唔到 咁你地要咁多資源把撚?

尋日有賊係記者同路人幫手拉
點睇?

成班開口埋口「攬炒」
係想將中共破壞一國兩制
黑警破壞法治嘅責任推卸畀普羅市民

大家一定要多啲同身邊人提醒呢點
唔好畀佢地spin走個責任

削減開支係順應主流民意

死黑警唔撚係針對年輕人？
你針得，人地就唔撚針得？

曲解攬炒呢個term
攬炒係中共要我哋死 我哋臨死前拉埋佢一齊

特區政府官員 竟然用呢個term

先入為主 真係好可怕
777都唔敢話69 612係暴動
你比卡超咩料
成個保安局 警隊都無大無細

假設性問題 無需回答

學高官回答問題
堅決擁護基本法

邊撚到攬炒呀 真係吹得就吹

落街行咇都cancel咗
比幾多錢養狗都係廢

按表現評分囉 超過4成比0分 咁夠justify 未

警甴開支擺到門不合地誇大
對香港經濟毫無利益 甚至係財政累贅
考慮現行經濟情況
應該大幅削減警甴開支

乜都叫攬炒同共狗同一口徑,應該用黎做個整合SEND去各國成為共狗同香港官員已經完全成為受中共控制傀儡既又一力證

唔好比理由人可以DQ，反正佢地做得出

攬炒係同你班港共攬
港共亡咪安居樂業囉

相信遲下任何法案一投反對票就已經DQ得

你哋班仆街本身都唔撚做嘢架啦，都唔關開唔開支事。
早1,2年係街等人無神神比個啊叔挑釁推9我，仲串撚到叫我報警，報完警隻死臭狗仲叫我唔好搞事，一早走開就冇事，屌你老母

李家超又斥責在媒體上指控警方的人，一直未有向警方提供證據，以民主黨創黨黨員林子健報稱被擄走及釘上書釘、最終被裁定虛報為例，警告市民要有所警剔。

對比起其他國家
防疫真係算係咁

可預計9月立會，「泛民攬炒」「支持恐怖主義」會成會建制重點口號

中間游離票及淺黃，尤其有資產既中產， 聽到就嚇到賴屎
要加強文宣，吸納依班人

又屈落港獨到？
咁講明我反對港獨，維護一國兩制，同贊成削警隊開支, ok?

咁講番葵涌警長單野囉，市民要有所警剔

你班黑警咪就係強姦犯囉，仲想香港人比錢你班強姦犯去強姦人？

我都想安居樂業
狗有狗宿
市民住劏房

咁你削減大學開支同區議會經費夠削弱香港的教育同民生啦，你夠想攬炒

之前比足錢你地721咪又唔見人

養一堆廢物攬炒公帑

Dllm

你做得差咪罵你，cut你開支
就係咁簡單

乜野叫齊心抗疫，香港人的錢不是用作打香港人；在抗疫中更加要把錢放於抗疫及救香港人糊口。

咪繼續做小動作囉而家行行都經濟差
係得狗隊先不停加資源加人工仲要家下少咗咁多社會運動都照加
等睇淺藍同港豬眼紅到屌埋一份

家下統一口徑攬炒

應該宣傳下係香港政府攬住香港同中國比世界炒

簡單啲講啦
係，咁點，針對你又點

人人都是港獨

攬炒

屌佢老母啦 係中共攬炒香港咋

李家超幾時斷賓周?

八國聯軍?

攬炒嘅前提係我有份
黑警俱樂部關我撚事

非禮強姦的人

一早講左，支共認為雙普選=港獨，係香港人一直比人呃左22年

好撚炒，乜野都攬炒，有無第二個term

煩

講啫
議員公開反對港獨好合理

繼續支援手足同繼續講五一就得

比卡超：
反對黑警貪污=破壞治安

係因為香港人防疫意識高，同港共一啲關係都無。

咁都可以扯到去港獨